除非要向全世界宣讀香港宣言，如果唔係冇必要集中一區，人地起營火就ＫＯ你地啦屌

你六區人地就要係六區搞營火會